# README #

Проект библиотеки, формирующей отчеты в Excel для WinCC. Включает в себя также проекты, использующие эту библиотеку.

### Проекты, которые используют библиотеку ###

* VodokanalReporter - проект для Горводоканала Волгограда

### На чем всё выполнено ###

Проект разрабатывается в SharpDevelop 4.4